- Soy diferente en mi manera de entender algunas manifestaciones del arte.
- Git es un sistema de control de versiones de código abierto, uno de los más usados en la actualidad.
- Docker es un sistema de virtualización ligera que permite crear y ejecutar máquinas virtuales a través de imágenes y contenedores; con el objetivo de crear, probar e implementar aplicaciones.
- Testing es verificar que un componente o aplicación funciona, que su código cumple la función para la que fue creado, así como verificar posibles vulnerabilidades y errores.
- Características de java script: simplicidad, compatibilidad con otros lenguajes, popularidad.
- Son paquetes que permiten la creación de elementos HTML encapsulados y reutilizables para la creación de aplicaciones web.
- KairosDS es una empresa que ofrece soluciones tecnológicas con amplio reconocimiento en varios paises en varias regiones del planeta
- No me gusta el apio